sorry唔係大哂

點解唔可以一開始就唔去做錯事傷害人？
點解係都要做錯事傷害人然後妄想sorry可以一切如常？
damage is done, do not ff ok?

但佢係大晒

咁可以點?
sorry冇用
補償你又話彌補唔到

事不過三for小事
一次不忠百次不容for大事

屌9你老母，再屌爆你屎忽。

其實可以一開始選擇唔去傷害

如果係冇心去傷害呢？

如果你唔知道你係完全唔知道對方會hurt既 就係唔小心
如果你覺得對方有可能會hurt 但你為左自己開心選擇搏一搏去做既話 搏對方會忍受唔出聲既話，就唔可以當冇心

屌 我打左d乜鳩出黎 咁撚1999

如果你事前係完全唔知道對方會hurt既 就係唔小心
如果你事前覺得對方有可能會hurt 但你為左自己開心而選擇搏一搏，搏對方會忍受唔出聲既話，就唔可以當冇心

總好過SORRY都無呀

第一個情況
唔小心
對方hurt
咁點？

不知者不罪，我會當冇事

無好d

其實如果齋sorry, 但內容完全冇反思到自己邊度做錯既話, 真係冇用, 叫人點原諒

無反省就唔好講
但反省完嘅sorry，聽完原諒咗都係hurt